\documentclass[ngerman, paper=a4]{scrartcl}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[utf8]{luainputenc}
\usepackage{fontspec}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{placeins}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage[format=hang,singlelinecheck=0,font={sf,small},labelfont=bf]{subfig}
\newcommand{\E}[1]{\mathrm{e^{#1}}}
\newcommand{\dt}[0]{\mathrm{dt~}}
\setlength{\parindent}{0pt}
\title{Blatt 10}
\author{Sebastian Vellmer\\ Johannes Heuel}
\begin{document}
\maketitle
\section*{Aufgabe 1}
\begin{figure}[htpb]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\linewidth]{./build/rw.png}
    \caption{Randomwalk}
\end{figure}

\FloatBarrier
Für die Fits wurde die Funktion $f(t) = 4 D t$ benutzt.
\begin{figure}[htpb]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\linewidth]{./build/r2_10.png}
    \caption{$t/\tau = 10$}
\end{figure}
\begin{figure}[htpb]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\linewidth]{./build/r2_50.png}
    \caption{$t/\tau = 50$}
\end{figure}
\begin{figure}[htpb]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\linewidth]{./build/r2_100.png}
    \caption{$t/\tau = 100$}
\end{figure}
\begin{figure}[htpb]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\linewidth]{./build/r2_500.png}
    \caption{$t/\tau = 500$}
\end{figure}
\begin{figure}[htpb]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\linewidth]{./build/r2_1000.png}
    \caption{$t/\tau = 1000$}
\end{figure}
\begin{figure}[htpb]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\linewidth]{./build/hist_10.png}
    \caption{$t/\tau = 10$}
\end{figure}
\begin{figure}[htpb]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\linewidth]{./build/hist_100.png}
    \caption{$t/\tau = 100$}
\end{figure}
\begin{figure}[htpb]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\linewidth]{./build/hist_1000.png}
    \caption{$t/\tau = 1000$}
\end{figure}

\FloatBarrier
\section*{Aufgabe 2}
Zählt man die Anzahl der Zufallszahlenpaare~$(x_i, y_i)$, für die $x_i^2
+ y_i^2 < 1$ gilt und teilt durch die Anzahl der Ziehungen, so erhält man die
Wahrscheinlichkeit~$p$ ein Zufallszahlenpaar innerhalb des Einheitskreises zu
ziehen. Da der Einheitskreis eine Fläche von $\pi$ hat und das den
Einheitskreis umschließende Quadrat die Fläche $4$ hat, erhält man $\pi = 4 p$.

\begin{figure}[htpb]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\linewidth]{./build/2b.pdf}
    \caption{Fehler nimmt liniar ab mit $N$ im loglogplot}
    \label{fig:./build/2b}
\end{figure}

\begin{figure}[htpb]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\linewidth]{./build/2b2.pdf}
    \caption{Werte sind Gausverteilt um $\pi$}
\end{figure}

\begin{figure}[htpb]
    \centering
    \includegraphics[width=0.9\linewidth]{./build/2c.pdf}
    \caption{Fläche abhängig von $a$ und $b$. ok?}
    \label{fig:./build/2c}
\end{figure}

\FloatBarrier
Das Ergebnis des Integrals~(5) wurde zu %
\input{./build/2d.txt}%
bestimmt.

\end{document}
